# yeu sinh ly

<p>Cách chữa yếu sinh lý bằng thực phẩm chức năng</p>

<p>Yếu sinh lý luôn là nỗi buồn khó nói của rất nhiều người, đặc biệt là đối với phái mạnh. Vì căn bệnh này mà không ít nam giới đã phải sống trong lo lắng, mệt mỏi do không làm chủ được cuộc yêu. Hiện có rất nhiều cách chữa yếu sinh lý, trong đó cách chữa yếu sinh lý bằng thực phẩm chức năng liệu nam giới đã biết đến?&nbsp;</p>

<h2>Yếu sinh lý là gì? Biểu hiện nhận biết</h2>

<p>Yếu sinh lý là bệnh mà rất nhiều người gặp phải, ở nam giới thì yếu sinh lý được hiểu là trường hợp nam giới khó kiểm soát được quá trình cương cứng ở dương vật, khiến chất lượng đời sống bị ảnh hưởng nghiêm trọng.&nbsp;</p>

<p>Nhiều trường hợp còn có các biểu hiện của rối loạn chức năng tình dục như xuất tinh sớm, xuất tinh chậm, không xuất tinh, xuất tinh ngược&hellip; khiến bạn tình và cả chính bệnh nhân khó đạt được khoái cảm, ảnh hưởng rất nhiều đến tâm lý.&nbsp;</p>

<p>Bệnh yếu sinh lý bắt nguồn từ nhiều nguyên nhân khác nhau như:&nbsp;</p>

<ul>
	<li>
	<p>Thói quen sinh hoạt không lành mạnh, hợp lý, thức khuya nhiều, ăn uống không đúng bữa, lười vận động, làm việc quá sức&hellip;&nbsp;</p>
	</li>
</ul>

<ul>
	<li>
	<p>Tâm lý mệt mỏi, căng thẳng, stress kéo dài.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Mắc phải một số bệnh lý khiến lượng hormone testosterone suy giảm như huyết áp, tim mạch, suy thận, tiểu đường, ung thư tuyến tiền liệt, u vùng tuyến yên&hellip;&nbsp;</p>
	</li>
	<li>
	<p>Do tuổi tác, ở những người tuổi càng cao thì ham muốn suy giảm, nội tiết tố trong cơ thể cũng suy giảm dẫn đến yếu sinh lý.&nbsp;</p>
	</li>
	<li>
	<p>Mắc các dị tật hoặc có các chấn thương ở bộ phận sinh dục như tinh hoàn lạc, tinh hoàn ẩn, dương vật ngắn, dài hoặc hẹp bao quy đầu&hellip;</p>
	</li>
	<li>
	<p>Lạm dụng thủ dâm, thủ dâm sai cách, thủ dâm với tần suất lớn&hellip;&nbsp;</p>
	</li>
	<li>
	<p>Sử dụng các chất kích thích trong thời gian dài như rượu, bia, thuốc lá, cafe&hellip;&nbsp;</p>
	</li>
</ul>
